同行抹黑？上海喜茶喝出安全套 門店：未找到一致的訂單

【星島日報報道】許多新奇的食物很容易就能通過網絡社交平台紅起來，正所謂的「網絡爆紅」，一些食品比如奶茶就會被稱為「網紅奶茶」。一旦網紅奶茶火熱起來，許多人都會排隊去買。近日，一男子買了一杯喜茶的飲品，聲稱喝到最後竟然發現了安全套。該網民稱此事引起自己極度不適，這種錯誤太低級。當事門店回應稱，暫未找到一致的訂單。喜茶上海地區品牌負責人表示，正在進行調查溝通。

周一（3日）晚上6點鐘左右，有網民在微博爆料稱在喝奶茶的時候喝到了安全套，並在微博中配上了相關圖片。據了解該男子，在當晚通過外賣軟件讓外賣小哥在某網紅奶茶店裡購買了幾杯奶茶，但是自己的那杯奶茶快被喝完的時候，發現了異物，挑出來之後竟然是個塑膠套，這讓這名男子感到噁心不適，便在微博上公佈了這個事情。此事一經曝出，不少營銷號紛紛轉發，稱男子喝到了避孕套。不明真相的許多網民都對男子的遭遇表示同情，但是也有部分網民認為這是同行對這個網紅奶茶的惡意抹黑。

現在這家奶茶店也已經在調查此事，涉事門店也根據該男子提供的訂單號並沒有找到那筆訂單，該門店認為可能是外賣小哥覺得該店排隊時間長久去其他店買的。目前此事還在調查中，涉事網紅店也表示會給該男子滿意的答覆。